【3屍命案】男童過去一周病假缺席 校長：家長經常參加親子活動

3屍命案慘死的7歲男童「皓仔」，在薄扶林道香港潮商學校讀二年班。校長對事件感到難過，指「皓仔」自上周一請病假後，一直沒有返學，不料猝然離世，師生深表難過。而印象中「皓仔」父母十分愛錫兒子，三口子經常一齊參加學校的親子活動。
相關新聞：【3屍命案】單位變凶宅 街坊心慌慌

詹漢銘校長稱，校方得悉事件後已經啟動危機應變小組，由社工及教育心理學家跟進學童情緒，暫時有數名同學因事件情緒較波動，要特別留意照料，校方亦發家長信，通知家長以留意子女狀況。
校長稱，「皓仔」小一入讀該校，成績和操行也良好。他的祖母今早親自到學校交代事件，校方得悉她只剩一名親友，既傷心又徬徨，將會盡量協助辦理身後事，並聯絡社會福利署提供協助。
相關新聞：西營盤夫婦燒炭亡 7歲子陪死

原來「皓仔」自上周一（18日）因為腸胃炎入院請病假，假紙至後天（28日），因此過去一星期已沒有上學。其間老師電話聯絡過家長，了解其病情，並沒察覺異樣。
校長指，「皓仔」父母報稱做文員及地產公司經紀，過去也有出席學校的活動，包括旅行和運動會，印象中兩人也很友善。校長憶起「皓仔」的校園點滴，不禁掉下淚來，他指部份與「皓仔」相熟的老師也很傷心。

緊係啦

佢老母要識多d人周圍乞人買樓嘛

AA 自殺潮開始了...
政府可能已經研究全面取締 AA 狗行業